買穩陣股都要輸錢

本身諗住買穩陣股票用嚟收息 點知越買越跌 收息股都咁撚樣 而家走唔走好 已經輸緊5千 收完息都圍唔到皮
1071
788
941
883
1313
6869
8
大哥們有咩建議

5千蚊....

入2800

好撚貴架啦

已經all in哂呢啲股 無多餘錢

$5000咁少
你等多幾個月收到息就開心返架啦

返去做定期算啦你

講真其實穩陣股好多時都係老散覺得穩陣, 插起上黎都係玩完

而家就係計到就算收番息 條數都係差唔多 可能都係要輸

我打算收埋呢次息就番去做儲蓄保/saving

5千蚊就叫晒春咁我建議你返銀行做定期算

收息都係收幾千 輸5千同無收有咩分別仲要哂埋時間

全部大陸股 仲要渣埋d fundamental 差既 抵輸啦 , 你買中海油果d 都有哂數據賺息蝕價仲要遲早比人sanction. 點解唔買番d 基本面好既

6869已經唔叫穩陣啦

走啦屌你 你問得黎 不如諗下點樣賺$5000好過啦 儲蓄保一年一年咁樣磨你又扮睇唔到 跌咗都未夠3個月已經瀨哂屎咁 更加唔好同我講你係咩窮學生窮打工仔呢d on9 point 你真係窮到冇飯食既話 你亦唔會拎d錢買股票

咁你有咩好建議

因為漏左5號仔同2800

5千有咩好提呀。。驚9輸緊7個1皮

傻鳩

loser

穩陣都有錯？咁你發左未

本身買黎就係諗住收息 長放當投資而家仲要收完息都輸埋個本

再唔係基金都得 起碼唔會大波動

你每隻1手都65000
輸5000好少姐

你呢啲叫穩陣地輸比通漲
投資一定有風險 但你都要揀啱股票架嘛大佬

利申: 未發 不過一定賺多過定期幾倍啦

想心理狀態好啲，我建議你將睇股票個app set做十年周線圖認真

穩陣咁輸

穩陣=搵笨
牛市跑輸 熊市跟跌 穩陣通常唔創新 被淘汱係時間問題
此PO已完

收息係長線嘅
巴打你不如好好諗下你想要咩

穩陣股如果係高位買冇計

只係想每年有正增長5%就夠唔需要大起大落

你生涯入面贏緊定輸緊？

收息股不嬲都係長期睇
每月咁定期入收均成本再收息
如果收息股都咁驚你真係應該去做定期但到時唔好嫌要放咁耐得幾百蚊收咁少

買美國標普500指數啦堆保險綁十年嘅話，S&P500放十年輸嘅機會極低，每年平均回報10%左右
覺得怕就攞一半S&P，一半做定期，回報、流動性都好過保險
同埋儲蓄保好似間唔中比唔到 非保證回報，變相得個吉

再唔係你google下ray dailo全天候投資組合
一部分股票etf，一部分美國國債etf，一部分金同大宗貨品etf
有教你比例幾多，基本上大股災都跌得幾%，擺三年以上就基本穩賺，每年好似都有6-8%

巴打好詳盡多謝你

正股驚閪咩，SH囉

我前幾日都係咁諗 但係見佢越跌我越驚

契媽招緊契弟喎

買埋晒d垃圾大陸股
穩陣？！

你幾錢入

788

買股票就係等於賭錢架啦 你估到班大戶/個市點走咩?
買股根本就無穩陣可言 包賺既話唔使返工啦

咁都叫穩陣股?

1手388今日都幫你回番一半la

點解唔入港燈

5000咁陰公.....

入6030

咁你揸左一年未呀

冇5號就知你唔識玩收息股

信你毛咩，買晒會輸5千咁少